係咪得老一輩先識食蛇羹？

天氣凍整碗大蛇羹配蛇湯糯米飯，人生一大樂事，冬天例牌兩日食一次。但喺蛇舖甚少見到後生嘅食客，呢個行業算唔算式微

老嘢先鍾意食啲咁腥臭嘅嘢

聽講好補

好香WOR

食咗蛇羹的確係會暖笠笠

可能有人真係食唔慣嗰種蛇味

今年食得少啦 冬天有等於冇

以前凍，年年都食一次

呢一年天氣咁濕咁暖，食嚟把撚

上兩個月都食咗三次蛇王二

真係食咗都冇癮

蛇羹第二代打手?

食過一次覺得普通 我食開觀塘蛇王龐 高度推介

好撚貴呀dllm

食落同雞肉差唔多味
唔係經過唔係特別有意慾食

蛇二代

兩睇啦 四五十蚊一碗細係唔平 不過食完個身暖成個鐘

食開覺得係有分別嘅 特別肉質上蛇肉有咬口好多

好燥，食完喉嚨痛

成碗都係薑黎屌佢老味

佐敦道小巴站蛇王兄，玩大陸雞玩到沉船，連洗碗呀姐都四圍唱佢

食都未食過就鳩up....

經過幫襯吓

間鋪神早比大陸雞呃左啦，連佐敦道小巴站都拆埋啦

筲箕灣間蛇羹足料

蛇BBQ仲好食

天氣唔夠凍，無乜feel去食

其實唔好食

太子都有間蛇王兄，會唔會同一間？

咩名？

上一次食蛇王龐，食食吓佢喺蛇櫃攞條蛇出來玩，跟住放入麻包袋擺喺枱底

我好鍾意食蛇羹同糯米飯
但好貴，年年加價咁

d朋友冇人鍾意食，搞到我好似怪人咁

其實食蛇個身暖係咪心理作用

好好食

究竟係食蛇暖定係食薑食到暖

覺得同普通碗仔翅加大量雞肉絲咁差唔多
但係就貴好多

食落雞肉咁，但係又貴到仆街

痴線咁都負評
蛇gun 已死
btw 撐 真係好好食
一定要食蛇gun 唔係蛇湯

唔知，小巴站執左之後，我前前後後係各區見過幾間叫蛇王兄，但係都冇見過個呀伯本人。而個呀伯七老八十，應該都唔會離開官塘。

淨係知有一期佢係宜安街開返，冇耐比人呃埋蛇王兄個招牌。

蛇齋餅粽老野最愛

好撚鍾意食蛇
蛇湯蛇羮糯米飯
椒鹽蛇碌

你有冇份玩

agger
往年冬天一定食，蛇湯正蛇羹多肉，但上次食好似淡咗

有乜理由 咁好食嘅野都咁多負評

蛇王老喇，而家多數俾個仔搞

好似有間有多個分店

自己就食慣大埔果間
少有蛇湯個味唔會變淡

有啲蛇舖蛇羹好濃味
蛇湯變得無乜味

可以梅花間竹咁
食2啖蛇羹，再飲吓蛇湯
仍然各有特色係好難

有啲好似上面講咁，薑太多
有啲明顯溝稀咗，少咗蛇肉

自己就鍾意檸檬草
無檸檬草的蛇羹係浪費

問鋪又細，我背住佢，所以擰轉頭係咁望住條蛇，好驚比條蛇咬我背脊

間鋪

仲有冇新鮮蛇羹食
近排見到好多都係用急凍蛇肉 食落冇味

沙士之後唔俾入口新鮮蛇

以前係上環 蛇王林食過 見過d 箱仔入面真係有d 蛇
唔知係裝飾 定真係劏個d 蛇食

都好多年前

荃灣食開 覺得個湯好食過個羹

老豆以前係蛇王
你問我答

貴撚到咁
一碗蛇羹+糯米飯
超過一舊
仲要唔飽

香港文化嚟㗎喎?
我鍾意食
利申:00後

抆咗牙唔洗驚
我細個成日玩蛇

多數個仔睇數都好緊
然後就會混入其他肉
搞到宜家蛇羹冇咁好食

蛇王兄個前妻就係蛇王娟

Btw樓主唔好搞事，蛇王龐已經好多人食，佢都話唔想做咁多，做唔切

鐵皮屋？好鬼懶同亞媽去親都唔開

我個人熱底唔敢食 怕生瘡

上環食過一間無糯米飯
但個羹堅岀色
灣仔太源街有間有埋蛇腩煲仔飯
銅鑼灣近謝斐道有一間偏貴但有啲臘味飯同好老派港式感覺
深水埗桂林街有間大大碗，簿脆同檸檬葉任加，幾抵食不過呢幾日休息
食蛇已經係冬天必做，可惜冬天唔凍

碗仔翅feel?

冬天例牌食，俾老豆傳染
仲有羊腩煲

有次自己隊左一個羊腩煲
食完覺得無乜特別

整得好食同難食可以差好遠

蛇王娟抵食

口感似牛腩

以前蛇王龐不嬲冇人食，係蛇王娟搬左過去，又成日做鱔稿，吹到宜安街變蛇街，先咁撚多人姐

我而家都日日蛇王
做乜會退休？

蛇王龐都有人吹奏
利申幫襯開娟姐

細個荃灣仲見過即劏蛇膽

蛇王娟好幾年前搬去蛇王龐對面街，分緊啲生意

有冇幫過手整？

係幾好味

夜媽媽好想食

其實夏天都唔知佢地靠咩

一年得一季多少少 岩時候食咁

利申:怕補同燥 未食過

好撚正
年年都攪兩圍蛇宴

蛇羹源自江太史(即係南海十三郎老豆)
嚴格只算係粵菜
不過同香港有好多淵源

天氣唔凍就無食ge意欲

細個老豆會揸車出深水埗買上車食 好鍾意加好多脆卜卜

夜晚食完好撚哽胃食完成晚瞓唔著
係好鮮味嘅

蛇王娟真係狗也不屌

淨係鍾意食啲脆片

蛇湯可以，蛇羹不了

利申：廚房佬

btw,中環間蛇王芬好撚臭，次次行過都聞到

每次食完 牙肉腫兩日

中環國金軒同桃花源有江太史家廚既徒弟

聽聞真正太史五蛇羹，要真係用五種蛇推出黎，出面九成九都係用一種

同埋搣蛇絲真係一樣好難頂既工作

大埔係咪大明里嗰間？

蛇王娟抵食又好味

冬天食完個人暖笠笠 夏天就不了

生痔瘡

邊度有蛇宴食, 唔要工x會

同碗仔翅差唔多唧

記得細個老豆成日買番黎
依加大個咗有時都想食番
之前有食過九龍城同中環個d
想問下大家邊間好食

冇
當時好細個

冇得唔執
其實經歷過97沙示
冇幾多留得低

以前食蛇羹除左檸檬葉，薄脆，重會有白菊花。
但點解近年白菊花絕哂迹嘅？？

間唔中會食

一條蛇咁貴
邊會擺咁多
如果你話摵蛇絲難頂
我諗你劏蛇會仲慘
一條生蛇超多寄生蟲
劏完見到真係打冷顫

我今晚問下老豆再答你

等你呀！

今年食左兩次深水埗蛇王業，
貴d, 不過好正

其實蛇羹邊有蛇肉味
唔講你知 同再拆散DD 肉 食落同雞肉一樣

灣仔 蛇王燊 推介
煲仔飯set 有蛇羹 有蛇湯
食完暖立立
個煲仔飯屌打老廟4季

有睇過報導, 正常會溝雞/豬, 令到口感好d

冬天唔凍真係醒唔起要食蛇羹

食完好撚易流鼻血

西營盤蛇王海

呢樣真成個生商業生態唔同晒

蛇王娟

好想食 而家少經過個頭

老闆幾好
太子聽講冇咁好

食蛇羹唔係食佢個薄脆嘅話不如唔好食

每人二三百蚊，又有蛇酒，幾唔錯
d 朋友推薦深水埗

佐敦小巴站蛇王好似得呢間?

哦 咁應該唔係我貼個間

正 而家d後生唔識貨

我90後都好喜歡食
以前細個成日同老竇食
最正係d檸檬葉
不過依家食小左
又貴又細碗仲要溝d雞肉落去又唔送湯

我老豆以前係佢伙記來
佢老闆好好人
超有人情味

我反而唔會落薄脆，覺得好唔夾

Agger.
蛇王娟個蛇羹唔足料好鬼稀. 碗蛇湯又係, 純粹落重胡椒.
對面蛇王龐正好多

送湯真係好緊要

食過一次之後不了

佐敦道小巴站係官塘去佐敦道既官塘個邊站頭
你呢間我都食過，兩仔爺，個仔都五六十，根本唔想做咁既樣

最早個陣唔錯

超鐘意食

街市街近賣布市集個度?

邊撚度似

而家羊腩同蛇羹都超貴

點解蛇店多數有雞飯賣？
但永遠唔會食 糯米飯正好多

真蛇肉食完成個人會暖立立
係太源街食過一次
望落似碗仔翅但冇咁易入口
有陣蘇味

咁都證明真材實料

如果咁已經係一件人生樂事，I feel sorry for you

碗糯米飯飽到

唔駛sorry

蛇羹正呀
依家好少地方有 要特登搵
不過食得多好燥

蛇羮加檸檬草同薄脆片簡直係精髓

利申：依家想即刻食番碗

佢話白菊花係裝飾
冇乜用

有冇人食過蛇膽

我細個成日食
每個禮拜都會食

我都係。
幫襯過娟一次，冇下次。
蛇湯好撚正

扮乜撚吖屌。
好撚肉酸啊大佬

原來係咁

可唔可以講吓各類蛇酒蛤蚧酒功能？ 真係有啲飲完後會發發聲？

琴日食完

又唔覺好燥喎， 依排我一個星期差不多喺上環蛇王林食四至五次

蛇王娟係佢前妻

大埔間蛇舖4月1日暫時抖暑
要等冬天才可以食

港島區，個人會刻意去石塘咀的蛇舖
蛇羹，蛇丸飯，爽寄生茶+蛋

畀得起錢，甚至有 椒鹽蛇碌 食
說明老闆鍾意整嘢食，多花款！

73+22 = 95蚊

yes
唔講名，睇相去思考值唔值
廢事畀人話打手
實際上，第2次幫襯

平靚正

聽講係幾堅
但冇問老豆
有少少尷尬

鐘意飲蛇湯

我有個同事一年四季都話要食蛇

我未食過，其實蛇羹係咩味？

我見好似碗仔翅咁

係好似有雞肉咁嘅碗仔翅
肉味比碗仔翅濃
Btw對上一次亦係第一次食新鮮蛇膽
係成家人上大陸探親旅行
老豆喺座山上面捉咗條銀腳帶
生劏即食
嘩
陣味簡直畢生難忘
以後都唔會食新鮮蛇膽
本身細個食開曬乾蛇膽已經夠苦
新鮮蛇膽係又腥又苦
未咬爆膽汁都還好
一咬爆簡直想嘔
比老豆禁住一定要食
以前食蛇膽係用一杯熱水浸住蛇膽
然後用牙籤篤穿流出膽汁連水送服
第一次新鮮咬爆蛇膽簡直係痛苦

咁你咪有機會學識捉蛇？

內力有冇增進？

浸水？ 唔係通常浸蛇酒一齊服用的嗎？

生蛇膽好易有寄生蟲，咁勁敢食嘅

老一輩話野生蛇冇咁多
細時又唔識野

我細個讀幼稚園開始食
食到小學都係用熱水送
可能當時覺得我細掛

由細到大都少病痛唔知算唔算

撚蛇就會
捉蛇都唔夠膽
細個老豆蛇舖啲蛇箱入面嘅蛇全部都拔哂牙
唔怕蛇
但因為我都怕死
所以唔會自己去捉

我好鍾意食

咁多位有無邊間推介？

我淨係識去銅鑼灣蛇王二
馬鞍山就去福安樓下果間

你擺明未食過啦

而家又食， 我每日都飲一碗過山烏， 強腰固腎， 唔知堅定流， 不過感覺上認真唔錯

好鍾意食

凍到一個點食先有mood
超過15度食都好撚熱，食一半已經唔想食

返香港想食蛇希望天熱仲有啦

脆片先係成個蛇羹嘅重點

勁撚鐘意食
利申24歲

嗯，搵日過海試吓
請問幾錢？

龍虎鳳大雜燴

最鍾意食蛇

上水個間唔錯，誠意推介

太史五蛇羹極其講究，材料包括雞絲、冬菇、木耳、冬筍、花膠和蛇肉，單是蛇就必選過樹榕、飯鏟頭、金腳帶、三索線及白花蛇五種

會唔會有巴打組團去試
不過可能要等年尾凍天先